點都唔好行出poly投降 行出去暴動 係入面唔一定暴動

差佬攻入黎就係光洲事件 就係8964 2.0
唔攻入黎就長春圍城 手足堅持住唔好出去佢點都蝕章
你行出去就係暴動 入面俾人捉就可能暴動
點都要佢蝕章

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: :warning: #PolyU :warning:
/task4: 日韓德任務

點解行出去就暴動, 係入面就唔一定暴動?
我行出去都可以話我咩都冇做
出唔出都一定被人告暴動. 你行出去反而多鏡頭影到, 可以冇穿冇爛同埋唔可以插裝嫁禍
如果最後都係守唔住, 依家行出去一定好過入面冇人知發生咩事
依家唔走都係希望被救

咪撚傻9啦
今朝突圍果班幾多個走到啊
根本死守最撚有用 狗要攻一早攻左
室內守燒又好炸又好做乜都得

你on9

推呀 唔好聽咩大學校長定社工講 行出去自首
一定要死守poly popo攻入大學就係輸香港未來
佢唔送野食入學校就係本世紀最大型屠殺
手足加油

Push

推，邊撚個叫人投降死全家

理工人質事件

推

唔好投降
唔好放棄

其實重點係三五七人投降黑警集中招呼對比你幾百人一齊打極都唔會集中打你一個

唔好中班校長計，佢地好多發緊局長夢，咩都做得出，反正坐監𠴱個俾你

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

死都要死係poly入面 有咁既決心 最終一定勝利

唔好行出去

樓主個名就係對理大嘅態度

唔好投降呀手足

Posh

政府一定會比我地快投降 支持住呀